早排又放風吹解放軍，依家未又係影都無個，出緊急法，你大我阿？我就唔撚信你會出。

收皮啦屌你老母又想大9我？

我地連登仔冇咁易比人大到lor

律政司咁多人，揾咗兩個月先揾到啲咁嘅垃圾法例

屌比d耐性等下啦
台灣都等左30年

林鄭想同雜種玩You Jump I Jump啫。

人民日報好似話中央唔支持推緊急法
隔離post有講